理性討論 有無人覺得成個世界好癡線 好多人好慘？？

今日見個個講有個阿伯係廁所食飯
但其實隨便落街左望望右望望
打開部手機碌兩碌 呢個世界真係好癲
日日都好多人過得好慘好辛苦
生唔飽 著唔暖
有時聽返john lennon 首imagine都好唏噓

呢個真
諗到最後
自己都係好慘既一份子

有時見到街邊d清潔工已經咁諗

所以唔好生仔

行過後巷見人洗碗
辛苦到

以前有人講少林寺門前掃地嘅老人係高僧
依家有時見到響後巷洗大餅唔知又係修練?
人生其實可能真係好豐富，要調整下視角

我只係知窮撚賤畜生仔係仆街行為

如果人人平等人人都幸福咁啲低下工作邊個做

係北歐冇所謂既低下工作

只有人既高低先會決定工作既高低

從來都無講過世界係幸福
原本就係因為受罪所以先會做人
只係做人黎講都有高低之分